香港人如果你地仲諗緊聽日要番工點算既 入黎望一下

大家好 今次又係我哩位90後借朋友ac 上黎開個po
大家如果起我底既 就知道我哩位90係做緊乜野職業

今次亦都係非宣傳 所以有關其他野我係唔會回答
我地初創業 要面對租金 人工 貨錢哩方面壓力

上次9/6 我地派左一位代表去 支持大家
政府面對我地一百幾十萬香港人 亦都無動於衷
林鄭個回應我用兩個字總結 ：吹咩

我地咁多位一直係到望住新聞 留意最新消息
第二日 政府記招 個咀臉 搞到我地更加嬲

就係岩岩我地討論緊聽日開唔開鋪既時間
香港發生左仲離譜過大陸既事件
香港警賊隨意搜查市民 係地鐵站當班後生仔係狗
之後我地決定啦 唔撚計乜野夠唔夠交租
夠唔撚夠貨錢 人工 我屌你老母閪林鄭
我地所有拍檔都行出黎

而你地打份工既 咪撚同我講番份工係籍口 而唔去
我地有租約 私人擔保 有人工要出 一樣行出黎
仆你地班臭閪街 打份工既前題 你地仆街
同我記撚住 你地係香港人

特別係你哋班警察 唔好撚乜撚野我都係打份工

番份工既 前題 你地係香港人

成件事我一睇我一路嬲 本新打算收鋪就去
而咖我地決定聽日朝早頭班車 行出黎
所以番份工 記撚住 唔撚係籍口

香港人 加油！ 林鄭 共產黨 我屌你老母

推出黎 比仲諗緊聽朝出唔出既人望到

推 俾更多人睇到 聽日見

聽日見 香港加油

✋🏻😑✋🏻

我都有個好似你地咁好嘅老闆
支持員工罷工

你應該係叫啲老闆入嚟唔係叫打工仔

真呀, 今日我隔離四間舖都話想出, 同場都有舖響罷市list
屌你老母丫, 當103萬人行出黎流嘅
隔離個阿叔老細仲同啲客嘈有乜可能係收左錢, 支持果班先係收左錢(雖然佢聽日都繼續開)

今日附近啲舖全日都響度講政治屌柒個垃圾政府

我老細話支持反修例遊行同罷課/工，但奈何佢盤生意加埋個行業協會都真係畀政府鍊住春袋，逼住唔企出嚟
佢尋晚知我會出去，叫我努力埋佢嗰份，今日雖然放唔到我假，但係畀咗份唔使點趕嘅project我做，仲同我講佢今日要開幾個會，冇乜時間返office，變相我係返去坐等放工再出去

我老細今日見到坐唔安食唔落，叫我趁早收工出去，幫到幾多得幾多
好感動